有警犬想出名大家幫下佢

Push

推啊！

推

係囉，點解全世界都圍攻你地呢
你地就好好自我反省啦

覺得委屈咪支持成立獨立調查委員會囉

佢又唔撚夠膽 自己都肯定做咗好多仆街嘢